[建議手足]定一個時間全面撤退

雖然我都知冷氣軍師無咩資格講野
但半年有多以黎
一拖得耐
一定大圍捕

聽唔聽都唔緊要
尊重前線決定

推